（哲學撚入）其實人生係為乜？

去到廿到尾，經常問自己其實人生係為乜，
咁努力賺錢，為名為利係為乜？
到最後都係難逃一死，其實人生存既意義係咩？
有乜哲學撚或者宗教撚可以解答下我

我思考左好多日，只係覺得我暫時生存係為左親人，咁係未代表他朝有一日我無晒親人，我係未就無生存落去既必要

利伸：屋企環境尚可，有樓有老婆無小朋友

生存為左開心 自己開心就得

冇好想做既事咩？

繁衍

我又唔係唔開心，但只係突然思考緊呢個問題

有興趣，有想做既事
但係只係有呢個問題存雄係我個腦入面

重申：我唔係想自殺之類，只係睇下有無人可以從哲學或宗教角度為我釋疑

你既然開心點解要諗咁多無謂野搞到自己唔開心 有樓有老婆已經好好

如果咁易就俾你諗到人生嘅意義
咁你估你仲會唔會繼續做人？

首先滿足自己生活需求 然後去幫有需要既人 或者成就自己既目標 最好自己既目標可以同時間幫到D人/推動社會進步

人生係為咩 我諗個個唔同
但係一樣既係大家都曾經懷疑過自我 為咩繼續生存
我覺得唔好比個意義兩個字去束縛 人生就係過好每一日

挂

人生存係為左死

追求

體驗各樣野？ 人生為乜呢個問題會聯想到死後會點

就係為左問你依條問題

唔知呀
我自己都每日諗緊依樣野

認識自己

咁要問下你自己點解你會問呢個問題

我都唔知 冇特別興趣 冇咩開心野 成日都冇所事事
不過我覺得係尋找自我同快樂
好撚柒無聊呀屌你老豆

人生意義主觀黎講冇標準答案，只要你覺得一樣野係你人生意義，咁嗰樣野就係

人生就只係機械式咁滿足自己唔同形式既外在內在欲望，

我地人既存在=不斷地達成唔同目的，

而人存在既目的=人既人生意義

但存在本身既目的係現時未知既
因為我地唔知道 邊個創造人/人係咪被創造

如果知道邊個創造人，咁佢創造人既目的=所有人既(客觀)人生意義

如果人既存在係隨機發生，咁人生(客觀上)根本唔可能有意義

完

如果生存得唔開心
係唔係冇生存嘅必要

了解你自己同人性係咩
做你最有熱情既野
其他你自己選擇

All the souls that would die just to feel alive

生命誕生。生命死亡 , 生命應該係冇意義 .因為大家都會死,死左就乜都冇.如果生命唔會死,咁就應該有佢嘅意義喺度.

為夢想